遊擊戰係一個唔錯的計劃

建基終我的中學FRD要上去前線幫手，我忍唔住要提出下意見
我覺得硬碰硬我地此終唔夠班FullGear的狗狗黎
現在我地的情況係 前線一直卑班黑警消耗緊
留守唔係一個好好的方法
只會卑班警狗捉9班義士，到時我地前線的人就會好少，好容易會輸

相反，我地有的係行動力
如果我地做完一區 ，
等班狗狗SEt 好晒野之後，我地馬上轉區做
班黑警防線會無用，而且好難追9我地
Be water
不但可以做多D 區，卑多D 人知 （好似琴日黃大仙今）
而且警9都好難捉到我地，減少前線被捉的機會

BeWater ，撤退唔代表我地驚，而係更聰明地保留戰力，進行下一次的行動
麻煩各位巴抗絲打 幫手推推
我唔想見到有義士受傷卑人捉
我地會成功 BE Water

自推

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！